無位坐既巴士 狗都唔屌

車程已經夠耐

仲要無位坐直頭垃撚垃

特別坐長途，一開始無位坐，班賤種就到尾站先肯落車